小學功課有冇人識?

估成語

背後有虎

從前有座山 山入面有個廟 廟入面有個和尚講故事

但成語好似係四個字

道聽途說

充耳不聞

明知山有虎 焉得虎子

龍爭虎鬥

非禮勿聽

執迷不悟

死聾耳陳

老虎來了

狐假虎威

又回帶，咪答左你係 聾談虎穴